羊仔話佢係m78星派黎毒殺我既特務 完成左任務就會返去。。。。。。。

羊呢

屌你老母

訓左

屌你老母 你老母係雞

你全家都係雞